邊個阿迷做唔該認左佢

返六日唔撚易

迷雲

✈ The "In Arsene We Trust" plane flown over the Hawthorns was paid for by a company owned by Arsenal board member, Chips Keswick's family...

The company who flew the planes confirmed that the second plane was ordered by a company in Hong Kong. Not a surprise that it had been paid for by a couple of rich foreign fans. But further digging has potentially shown something beyond a rich fan wanting to publicaly back Arsenal Wenger.

A little research by some Arsenal fans have a uncovered Hong Kong firm called Jardine Matheson Holdings Ltd.

A little Wikipedia search on this company shows that Jardine Matheson Holdings are a conglomerate based in, you guessed it, Hong Kong. Closely associated with this company for over 100 years are the Keswick family. Sir Henry Keswick is the chairman. The MD is Ben Keswick, son of Sir Henry’s brother, Simon.

雲加=共產黨

怡和洋行出錢？

笑看瘋雲